人到中年，最期待既事就係「分身家」！

昐星星、昐月亮、昐到東方出太陽。

人生呢，最期待既事情，

就係家中老野病重，

開始要「分身家」

驗左DNA未

細細個睇小說都知道，

虛竹由毒撚進化到做mk峰峰主，靠既係幾大老野傳送左總共二百幾年功力。

既然你無令狐沖楊過咁有型，無得靠老婆發達，

唯一可以依靠既，就係你屋企果幾件老野

佢地早一日賓天，

你就早一日修成正果

你肯定有錢淨？

人世間最公平既事莫過於時間

你屋企果幾件老野，一定早死過你。

當你步入中年之時，

就係佢地腳踏棺材之日！

咁梗係要灌輸佢地，你養佢唔到，你無能力養佢地

要佢地自己知慳識儉啦

依家啲老嘢咁長命，好多應該都可能可以等到直接分俾個孫

只有一個窮爸爸

你估查理斯等咗幾多年丫嗱？

分分鐘直接俾威廉

咁佢老母命夠硬je

冇身家分條毛

死之前醫藥費要你出埋，死左仲要你出錢葬就真